港府研「安心出行」復開處所 健身業憂：有客明言要掃碼 不光顧

柯尊鼎表示，疫情以來，健身業界未有出現過大型的爆發，有的只是零星個案曾經到訪，但政府就不斷增加限制，包括正研究進入場地需要掃碼等。他認為，如果業界曾經出現爆發，那麼政府增加限制屬於合理。

「安心出行」最大問題在於私隱

他又表示，「安心出行」最大的問題在於私隱問題，他說不少客人、尤其是學生客都表示，若今後要掃碼才能進入，就不再光顧。他認為，現時「安心出行」的下載量只有幾十萬，證明市民的接受程度並不高，至於可行性，他則表示「無得揀，就咩都得了。」

另外亦有聲音指，日後會對接種疫苗的人士放寬一些限制，柯則表示現時許多市民對疫苗持觀望態度，因而這個措施更辣，他說若自己是客人，僅僅是為了不必要的運動，不會拿生命作為代價去做。

早前政府公布第三輪防疫抗疫基金，柯指大約七成的成員尚未收到第二輪的5萬元資助，又指第二輪的申請程序較為複雜，要求申請人提交大廈、走廊相片等，且向政府查詢也難以獲得準確答復。他說，事實上政府的補助金額卑微，收到也僅僅是補償給業主，第三輪申請現時未有結果。

唔好高估自己喎
忍到唔買球拍?

班健身界十間健身中心都有八九間害群之馬係度捉人上樓屈人簽約呃人錢，做埋晒d偷呃拐騙既野啦，你依家仲好意思黎話零收入？香港成個健身業界腐敗到靠屈黎搶人錢，依家真係唔抵班健身界可憐。
各位爸打絲打小心灣仔站健身界敗類，有人分享比健身狗纏身既經歷

有晒record 你去過買球拍喎
唔通真係鳩硬無親戚